一人性命，一聲巨響，你地醒未？

犧牲，

一人性命。

換來，

一聲巨響。

清醒，

一個星期？

如果你已經清醒，
並願意保持清醒。

請留下一句
“I’m awake and I will stay awake”

令烈士知道自己生命的吶喊並無白費。
並令後繼者知道自己無須以犧牲呼叫。

因為，

我們已經清醒。

I’m awake and I will stay awake